如果你每日都活係一個日日天災人禍既國家入面都無事，你就明點解中國人可統治全世界

每日由屋企充滿死亡陷阱既電器，搭電梯會隨時跌落去。
行行下街突然鋪頭爆炸，再唔係有架車衝埋黎
食吓飯又會中毒死，上網講錯句野又被消失
幾年又大水災，瘟疫，幾十樓都要爬出窗外搵食物，一係就跌死一係就餓死

每日生活有如係洛曼第搶灘個情境咁都可以生存到幾十年，已經勁過2戰好多軍人。
救生本能已經唔係一般人可以領會到，所以係世界每個角落，除左烏蠅蚊蟲外，你都會見到中國人即踪影